方邊度買SE 2020 最平

如題

唔買最平

2手

SE都話貴？
去衛訊用舊機Trade in可能會平d...

The club member 有 extra discount

好多款都無貨...